我好想食牛雜！！！！

明明今日已經食左牛雜河 都係唔夠

明年今日?

秒回

三餐都食
包你話夠

食過一次就想再食

友情歲月？

？